兩張大期準備比人斬倉

買put?

no

你宜家買返put la

800點 2張= 40000 x2

買左幾錢

向下殺完再向上殺
double kill

已破產

夏殺突